\begin{enumerate}[a)]
    \item Da $f$ stetig in 0 ist, wissen wir, dass $\lim \limits_{x \searrow x_0} f(x) = \lim \limits_{x \nearrow x_0} f(x) = f(x_0) $ für $x_0=0$ gelten muss.
    \begin{align*}
        0 &= \lim \limits_{x \rightarrow 0} x\cdot f(x)\\
        &= 0\cdot f(x)\\
        &= 0\\
    \end{align*}
    Somit ist die Aussage korrekt.
    \item \[f'(x) = 
    \begin{cases}
    1 & , x > 0\\
    0 & , x \leq 0
    \end{cases} \]
    Die Funktion ist $f'$ nicht stetig, da offensichtlich die Stetigkeit in $f'(0)$ wegen den Betrachtungen $\lim \limits_{x \searrow 0} f'(x) = 1$ und $\lim \limits_{x \nearrow 0} f'(x) = 0$ nicht gegeben ist.
    \begin{align*}
        0 &= \lim \limits_{x \rightarrow 0} x\cdot f'(x)\\
        &= 0\cdot f'(x)\\
        &= 0\\
    \end{align*}
    Somit gilt die Vorraussetzung, jedoch ist $f$ nicht stetig, womit die Aussage nicht stimmt.
    \item \[f'(x) = 
    \begin{cases}
    1 & , x > 0\\
    0 & , x \leq 0
    \end{cases} \]
    Die Funktion $f'$ ist offensichtlich monoton wachsend, da  und durch 1 beziehungsweise 0 beschränkt, da es sich um Konstanten handelt.
    Jedoch ist $f'$ nicht stetig, womit ebenfalls die Aussage nicht stimmt, da offensichtlich die Stetigkeit in $f'(0)$ wegen den Betrachtungen $\lim \limits_{x \searrow 0} f'(x) = 1$ und $\lim \limits_{x \nearrow 0} f'(x) = 0$ nicht gegeben ist.
\end{enumerate}